有冇人一冬天就痕到仆街

屌

好多好多鼻水

用紙巾

冇？

今年勁左 D皮膚唔知做咩 以住都冇
鼻水就年年都有嫁啦 一凍就要用口

個背隻比針吉咁 係皮膚入面好似比針吉咁 好痛苦

用豬油膏，藥房幾十蚊。有排用

我都係

皮膚好撚干

我都係 仲以為得我自己有問題

U r not alone

隔幾個鐘就要茶一次凡士林
係咁甩皮

介紹大家去萬寧買支原味Aveeno，千祈一定唔好買薰衣草清涼味。

極好用

試下先

皮膚比針吉既巴打多數係皮膚乾
勤啲搽保濕既野就會冇事

問過醫生係話皮膚乾性敏感 多保濕 飲水
可以用濕紙巾抹下痕既位置

冬天鳩真係痕

沖涼唔好沖咁熱，搽吓潤膚膏。

有冇人係一去到焗促既地方就會好痕？
痕到想死
但淨係冬天先會咁

郁多啲，唔好成日坐喺到

I know that feel
由其一行入地鐵站，痕到仆街

沖涼沖得太熱喇 唔沖咁熱會好啲

特別乾既位會好痕
個頭都會痕埋一份

已經飲超多水都係咁，痕到影響正常社交

x2

近排條頸好痕 唔敢著啲會焗到條頸嘅嬲

屌 我都係

我覺得主因都係因為沖涼水太熱
而家沖冇咁熱既水，加埋用緊physiogel，情況已經好好多

濕紙巾有酒精都保到濕？

以前細個一到冬天點都有幾日身痕
過左幾年之後又冇事，係今年又冇喇喇黎料

平時係咪少出汗

風癩
U are not alone

未必係風癩

好撚憎地鐵同啲鋪頭
天氣一凍少少就冷氣都唔開

又唔通風好焗 空氣又唔流通
身都痕埋

係戶外凍左陣 又入地鐵就會黎料

好似叫蕁麻疹

蕁麻疹巴打
已經幾年 乜都試過
準備跳樓死

屌仲要次次痕既位都係背脊同屎忽個位
係街想R都R唔到
好撚想死

我諗唔到其他原因
搭緊地鐵
屌佢老母

姐係風癩

曾經醫好過一段時間
跟住又有返
幾乎大部分抗組織胺都冇用

幾個原因
1.沖涼水太熱
2.運動極少
3. 經常食刺激性食物
改善以上 就會好好多
利申 以前 痕到仆街 手 腳 jj 袋底都痕

出門口前同沖完涼搽潤膚膏就得
creamy既會舒服d

我會頭都痕埋
但係gel左頭又唔r得

濕紙巾一定係有酒精果啲 ？就咁加水呀

買曼秀雷敦AD cream, 日版仲好d
有時面都搽埋
利申濕疹

NIVEA長期個袋有一支,隔三個鐘要搽一次
但已經出左紅疹結痂好唔番直至春天,阿門